(悲報) 麥福喜取消左下午茶炸雞扒

習慣跑完步去嘆份福喜炸雞扒,E家少左一半樂趣
麥福喜咁做真係強烈傷害人民感情,希望港共政府介入處理

我屌佢老母啊M記

屌

隻隻字都明 加埋一齊就唔撚明

未聽過麥福喜？

腥香港人？

邊度唔明

返去讀書啦

讀你老母臭閪，你講黎聽下樓主想表達啲咩